[
{"title": "Conhecido por todos como Pedr\u00e3o, Pedro de Assis Silvestre \u00e9 manezinho da ilha e morador do bairro Coqueiros desde que nasceu."},
{"title": "\nNa pol\u00edtica, foi eleito pela primeira vez em 2012, com 2.699 votos, fazendo uma campanha ecol\u00f3gica e inovadora. Pedr\u00e3o tamb\u00e9m se destacou por fazer uma das campanhas mais baratas da hist\u00f3ria de Florian\u00f3polis, por n\u00e3o aceitar patroc\u00ednios de empresas em sua campanha."},
{"title": "\nFormado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela "},
{"title": ", curso este que prepara para a gest\u00e3o de cidades, Pedr\u00e3o \u00e9 um dos poucos pol\u00edticos brasileiros com forma\u00e7\u00e3o superior nesta \u00e1rea t\u00e3o importante para a pol\u00edtica de nosso pa\u00eds. Atualmente Pedr\u00e3o esta cursando p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Direito P\u00fablico e Gest\u00e3o P\u00fablica, se capacitando para tentar exercer de forma cada vez mais eficiente o mandato de vereador."},
{"title": "\nPedr\u00e3o \u00e9 um jovem de 28 anos que tem garra e que desde cedo sempre lutou pelos seus sonhos. Come\u00e7ou a trabalhar aos 13 anos de idade. Aos 15 anos iniciou no segmento de vendas na empresa Softway Contact Center. Aos 17 anos ingressou como vendedor na rede de lojas Jbay, por l\u00e1 permaneceu durante 6 anos at\u00e9 assumir a supervis\u00e3o geral com 23 anos de idade. Em 2010 iniciou a atividade de volunt\u00e1rio no projeto Procurando Caminhos, do Centro Cultural Escrava Anast\u00e1cia. Al\u00e9m disso, foi vice-presidente da Associa\u00e7\u00e3o Catarinense de Surf Universit\u00e1rio (ACSU) e tamb\u00e9m um dos coordenadores do projeto Amigos da Escola. Na \u00e1rea socioambiental, Pedr\u00e3o foi presidente e coordenador do Projeto Route, e ainda participou voluntariamente em diversos projetos ligados a defesa das \u00e1reas verdes de Florian\u00f3polis."},
{"title": "Em 2016 candidatou-se novamente e recebeu 11.197 votos, sendo o candidato a vereador com a maior vota\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria de Santa Catarina e garantindo assim mais uma legislatura na C\u00e2mara de 2017 a 2020."}
]